考車牌排期都唔得？

寄左2次信去運輸署，2次都彈返轉頭話肺炎期間唔受理。班仆街公墓員唔洗做就有錢收，依家只係報名排期都唔受屌